# README #

Este projeto consiste em plugins para extensíveis para Crawler de leads para qualquer sistema

### Requisitor para rodar ###

* Docker (Sim, só o docker)
* OS (Qualquer um com suporte ao Docker)

### Como rodar ###
Após clonar o repositório, rode o seguinte comando no seu terminal:
`docker-compose up`
